好容易就鐘意一個人 點算

有無人會好容易就對一個人有好感 唔知我係咪原本讀女校 出到來做parttime都會有時同男仔傾計 所以如果個男仔同我傾左幾次計 我都好容易就會對佢產生好感 但又驚係自己諗多左 點算 真係一個煩惱來的

但我想搵心靈伴侶

pmed